哭過吵過鬧過 你為愛做足了

再接下來就要 收拾了

叫俊原是有罪

你做愛做足了

一發現已經成熟了